【一人一句支持國難忠醫】要手足！！！！

呢半年，人道救援最大組織國難忠醫Channel
早兩日Admin「林鄭都係咁」被消失。
詳情：【還原】國難忠醫被消失事件

剩返低嘅細牛醫一人獨撐場面，
搵埋「林鄭都係咁」媽媽開記招。
仲出現到香港人面前，但佢地已經心力交瘁。
諗吓被消失嘅「林鄭都係咁」？
係無法想像呀！

明唔明點解要高調出黎記招，要煲大佢呀！
今日個個淨係理台灣大選？
係呀，小英一定要贏，
咁香港人呢？未贏呀，仲有好多被消失！

手足一個不能少，何況係救援醫師？

好多人可能都接受過忠醫救助，
但呢個時候都唔想增加醫師們嘅負擔。
唔敢主動煩佢地，我地團結集中啦！

係呢度，放低你嘅支持，比佢地知道
香港人，全部都撐醫師。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6//10

7/10

8/10

9/10

10/10

手足

支持國難忠醫

醫師我支持你！

加油

支持國難忠醫！

唔知有無用
幫我推下

手足一個都不能少
多謝國難忠醫 真係幫到好多手足

Tui

推

救國難忠醫
救肥仔